有無人想復活節假去旅行

搵唔到有朋友夾到時間

左邊去唔去？

沙巴 不過自己去

復活節去貴到痴線

上個月買去米蘭都唔洗4k
雖然要轉機

唔復活節又好難夾時間呢 想返雲南個啲地方行下

都打算復活節自己一個去旅行 但雲南去過
未諗到去邊

轉機要幾耐?
加埋酒店幾錢?

一個人買左PACKAGE去登仔最憎0既韓國

自己一個去太悶啦 試過一次之後就不了 其實目的地唔重要 重要係同咩人去

去程停兩個幾鐘
回程要七個鐘
聖誕節果時睇過仲平d又可以唔洗等咁耐

我都係book番四百幾一晚既酒店
遠少少可以住到四星
係驚復活節d景點唔開

你一個人去？

係...
真正毒撚出城

譚仔雲南米線

好想好想好想去旅行

想去散心
有邊度推薦

意假，教堂，皇宮，歌劇院

黎緊四月中去

去邊玩?
我暫時淨係PLAN左米蘭同都靈
要睇埋歐聯歐霸入唔入到八強再諗去唔去羅馬
本來都想去埋熱拿亞
應該唔夠時間

between
米蘭間歌劇院好撚貴
180歐元真係比唔起

17日 hea玩，暫時諗住去big 4 + 五漁村咋
無乜藝術細胞，覺得180歐食左佢好過

巴打？意大利聽講食野好貴，你自己煮定搵到平野食？

絲

早餐住嗰度有
中午我通常唔會食好貴，10歐樓下
晚餐我google 左d餐廳，大概15~20歐一個人都ok
始終意大利太多黑店，bookmark定個心舒服d